\problemname{Triolingo Push}
\noindent
Trio från Triolingo vill påminna dig om att ta dina dagliga programmeringslektioner!
\illustration{0.5}{triolingo}{cc by-s}

\noindent
För att Trio ska se till att lektionen verkligen blir genomförd, skickar Trio flera notifikationer enligt följande ökande mönster:

\noindent
Den första dagen skickar Trio $1$ notifikation.
Den andra dagen skickar Trio $2$ notifikationer.
Sedan för varje dag som går efter den andra dagen, skickar Trio antalet notifikationer dagen innan adderat med antalet notifikationer Trio skickade $2$ dagar innan, adderat med $1$ extra notifikation.
Man kan även beskriva antalet notifikationer för en specifik dag med följande funktion:
$$f(1)=1,f(2)=2,f(N)=f(N-1)+f(N-2)+1.$$ För en specifik dag $N$, kommer Trio att skicka ut $f(N)$ notiser.

\noindent
Hur många notifikationer skickar Trio vid dag nummer $N$? För att garantera att antalet notifikationer ska få plats på skärmen, skriv ut heltalet modulo $10^9+7$.


\section*{Indata}
\noindent
Indatan består av endast en rad med ett heltal, $N$, dagen som Trio skickar notifikationer.

\section*{Utdata}
\noindent
Skriv ett heltal - Antalet notifikationer som Trio skickar dag $N$ modulo $10^9+7$.


\section*{Poängsättning}
\noindent
Din lösning kommer att testas på ett antal testfallsgrupper.
\noindent
För att få poäng för en grupp så måste du klara alla testfall i gruppen.

\noindent
\begin{tabular}{| l | l | l |}
\hline
  Grupp & Poängvärde & Gränser \\ \hline
  $1$    & $20$       &  $1 \leq N \leq 3$ \\ \hline
  $2$    & $20$       &  $1 \leq N \leq 25$ \\ \hline
  $3$    & $60$       &  $1 \leq N \leq 10^6$ \\ \hline
  $4$    & $1$        &  $1 \leq N \leq 10^{18}$ \\ \hline
\end{tabular}
